而家英超神射手係邊個？

大聲啲！auba！